城大新生召集處

小弟係城大Last Year 工程系學生
好想係今年多事之秋之際 開個post幫一眾入城大既新生
各新生們有咩問題可以係度問 我答到的盡答

工程係咪比狗讀？

係 仲要係最低賤嘅狗

對於俾人話Shitty仔 or食屎仔有咩感受

工程邊科？

Prefer嘅GE course？

又一城大人在此

INFE

Hi師兄 我都係infe

Area 3 GE1342
Area 1 2
sor 真係唔熟 我都係是但take科正常既硬食😂
(FYR GE2125 GE2262)

Green Econ
簡單micro econ 嘢
不過預咗條mean幾高 好多人都會識做

出嚟可以搵咩工
人工幾多？

打仗喇，仲召新生

都有唸過reg 不過時間撞晒

如果Placement test肥左要讀ma1200同ma1201，係咪學費要自己比？ugc唔包？利申：黎緊要考

你dse有冇20分？

Ee 最難係邊科

工程佬齊乞食
利申工程佬

144cred內唔使

Advanced entry應該係72

hi

我見我offer係要讀84 2.5年
如果defer做3年係咪都係交ugc學費？

原本以為入A3 cityu engine
依家佢俾咗A2 埋土 engine
係咪要還神？

係，你可以有hon grad. 恭喜

好似係 最好打去學務處問

但cityu排名高d
去外國係咪cityu好d？
但engine埋土又好似好過cityu

睇來成車中學生冇睇城大on9 野

冇HON以為你勉強grad 到都似

美式hon係精英制
你照有hon畢業
咪證明你係精英中嘅精英？

EE狗

3008

最多係垃圾中嘅精英

我都係垃圾

好彩入咗埋土

Cityu Cs js1204
Telegram 討論區

其實大家差唔多 三大就話姐

department orientation 唔join有冇問題，果日今啱有緊要野做

冇
全部廢噏
除非你諗住咁快就擦定鞋

咁快知幾時?有email?

當年我同個朋友遲到入唔到場，走咗去食早餐

你讀咩科要考？

我non ju狗黎

我都係 冇email講幾時enroll 幾時orientation

再等下 shitty出名慢

game theory，邏輯好輕鬆b+or a range

巴打year幾？

冇 所以要讀mechan

CITY MNE 討論區

武漢大lin

School of Creative Media Year 1
Non Jupas定Jupas都入得

有冇SEEM手足

有冇bio書友